★返工=?? 埋怨工人 「蠢」及「不主動」 僱主滾水淋對方+即時解僱

七旬老婦疑不滿女印傭在其丈夫過世後才到職，多次埋怨指是女傭的錯，又疑不滿女傭「蠢」及「不主動」備水供她晨運時飲用、炒菜慢等，在女傭上班第三天便發生爭執，女傭期間疑遭熱水淥背，隨即報警，而女傭亦即時被解僱。七旬婦事後被捕，今(9日)否認各一項有意圖使他人身體嚴重受傷及在僱員喪失工作能力期間解僱僱員罪受審。

事主翌日早上起來清潔，並待被告起床，被告吩咐她陪往維園運動，只着她帶一件外套。惟運動期間，被告突然表示要喝水，她因沒有帶，被告便責怪她蠢及不主動，事主為此向被告道歉。

事主到職第三日早上，亦做了清潔及預備早餐，及後陪被告外出後回家，被告着她煮飯，並要煮三道菜，包括西蘭花、魚蓉蒸豆腐及煎魚。被告在談電話後，詢問她煮好飯沒有，她表示尚未時，被告又責怪她煮得很慢。被告又再次埋怨事主到任遲，「因為你，我先生過世」。事主不禁反駁稱她的工作簽證當時未批出，她才不能到職，並大聲指「你先生要死就死啦」後，她轉過身繼續炒菜。她突然感到背部很熱，有東西在其背部向下流。

她本能反應地雙手護頭蹲下，並轉身望見被告站於她身後，但看不到被告有否動作。她因太痛故衝到浴室，見衣服已濕了，她隨後更換衣服後，再到廚房問被告「點解要用滾水淋我」，被告沒有回話，卻以毛巾擦拭弄濕了的地面。

事主休息一會後，要求被告替她致電僱傭中心，被告亦沒有回話，自顧打了數個電話後，事主最終能與僱傭中心聯絡，並告知對方遭僱主淋熱水。隨後，便有警察、被告女兒及僱傭中心等人到來。事主同日被送院，及後從警方得知原來已遭解僱。

慘過做奴隸

各執一詞，好難估邊邊先係正確。
好多傭工黎香港做野搏炒。然後⋯